[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [163] 內文不能超過2500字代表咩

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

[size=5]−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問